可唔可以搵我呀？

牙ma

5可以

連你都block左小妹

知你拍拖威啦

Hi

你隻牙做乜？

名黎

同問

我真係好羨慕佢另一半呀

唉 帽左?

唔係
但望住佢拍拖了

放眼現在 唔好再諗啦

搵我 傾計

Tg?

同你一樣

唔搵

搵嚟我

你留啦

留左tg 就搵